真心覺得移民台灣「因為都係華人社會」呢個原因非常on9

仲未知自己點解要移民
咪就係因為華人社會囉
華人冇共同精神信仰，所以最叻係做爛市同有極自私性格
當你話你個情況點辛苦，其他人就搶住話係咁架喇，有咩問題
結果一齊造咗個奴隸社會仲要自己下一代去受埋

移民番華人社會不如唔好移

我覺得台灣唔太差
用繁體字既都有咁上下質素
愛有心在中間，唔似某個国家，愛無心
但黑，欺，騙，偷，搶，盜就個個字字寫足

Okay
呢個世界總係需要你呢啲話極都唔聽嘅人先少啲競爭

繁體支那你估真係連登仔鳩作嘅咩
黑心食品
民智未開
戇鳩傳媒
鳩屎政棍
其實都唔係好得過對岸支那幾多
不過相比香港叫做生活節奏正常啲物價平啲
同埋都叫有返正常國家應該有嘅自由民主
所以先吸引到嗰啲比上不足比下有餘嘅港豬移民過去啫

錢係華人有共同精神信仰

華人諗野短視近利，咩都以錢行頭
所以永遠做唔到日本人/歐美果種藝術/科研精神

低乜春物價
你用香港人工睇咪算合理
台灣人工咁撚低賤
依然一樣係高物價到離晒譜嘅社會
喺到生出嚟嘅仔女第時都係奴隸

台灣真係無科研咩？

華人基因
就算研發出嚟都會做爛市快快趣賣出去

日本工匠同職人講緊幾多代傳承落去
最少講3代上百年，真正老字號，專做某 D 特殊工作
甚至講緊全日本某 D 產品都係某家族生意，全日本都識
現今中國一百年都冇

有都文革嗰陣破四舊俾人鬥撚死哂啦

華人賤種DNA

真心覺得有人成日將1949年後共匪政權同華夏文明掛鈎係好on9

因為當今共匪暴政也完全否定華夏文明係咪弱智？

新加坡？

新北市免費屌閪

東德、蘇聯、北韓、乃至今日共匪政權，有邊個以共產為名嘅國家唔係人間地獄？

都係睇錢啫
有錢既都移去歐美澳加
因為華人社會真係自欺欺人

揀地方定居 除左人工 仲有好多生活考慮

例如搭地鐵同lift 台灣人普遍做到先出後入 呢樣野係華人社會黎講已經好難得

其實只係錢嘅問題
唔鍾意香港因為普教中同親中文化
台灣都係
自欺欺人話咩「台灣都用」「台灣國語唔係普通話」
冇錢同唔識英文但又要懶係「出走」扮好似好有思想唔隨波逐流咪認咗佢囉

唔講以為香港出唔到車個個要搭到柴灣喎
香港人多同急啫，你見過繁忙時間嘅東京、倫敦就唔會咁井底，一開門得30秒要幾十人出入，點會唔亂？
次次講台灣親係噉，永遠覺得台灣係主流
又話香港人行得快、多人、唔守規矩
其實全世界一人多就會噉

exac7tly
之前同人傾過移民嘅嘢，啲人話：平平哋移民去台灣都ok
我話：屌，移民去台灣係講普通話，留喺香港又係遲早都要講普通話，咁我使撚移民呀

始終華人底
都係冇咩精神信仰
現在同英國香港一樣有個靠得住嘅政府先相對唔錯
但始終都係講唔到長遠嘅社會嚟

樓主收嗲啦

講個事實出嚟做乜
想啲白痴仔同我爭位移民英加澳？

香港搞社運啲左膠好中意用台灣做指標
但得罪講句無腦先會跟
就算現在爛到極香港
起碼排除政治檢控嘅法律系統完善過台灣十倍
例如資產方面嘅法律，香港甚至完善過日本
買樓嘅契約香港嘅條文真係一字一句寫得好清楚

想學下野，係日本買資產方面既法律唔清楚咩

著重利益講得啱
但唔太同意短視
但好多外國人覺得華人目光長遠喎
例如儲錢，唔先洗未來錢，養子女方面

正式收到樓契前只係有啲入數紙同幾張紙仔畀你證明你有畀過錢做呢樣野
但香港係成份正式有法律效力嘅證明文件畀你
當然日本人做生意好講個信字
佢呃你其實佢仲大獲
但系統係香港完善好多
始終係英國嘅文明嚟

華人社會去新加坡唔好

台灣的台積電製程技術打敗三星，獨步全球。台積電總裁魏哲家宣布，2019年第二季5奈米將進入風險試產，2020年將導入量產；而3奈米製程也已就位，就等廠房的環評通過。

正式有效法律文件指臨約？

香港政權歸中共所有，無民主

華人唔短視咁咩民族先短視
你嘅好多外國人即係幾多外國人？

我就唔講多唔多人
現實就已經係show咗畀你睇
華人只係會識喺人地個場玩爛個場，做爛個市
有明顯利益先一窩瘋做，無明顯利益就唔做
所以近一個世紀都對現代人類文明毫無貢獻
儲錢唔等於就有遠見

華人儲錢只係因為想肥番自己屋企人
流唔番出個市場，導致社會消費力差。當然外國人都係另一極端，但華人本身嘅儲錢情緒都係一個極端嚟，唔應該當係好事

子女教育就算數喇，當子女係投資同面子工具見稱
以前就管子女嘅結婚對象，現在結婚對象對一個人嘅幸福比以前少咗必然性咪唔管咁多，但轉個頭就管你讀咩科，做咩工作。個性質係冇變過。

漢文化圈（包括日本韓國），不了

一早預咗有人講台積電
咪就係得呢個咁大把
成個大環境差到仆街又唔數
曾經都有HTC做起添

只係因為英文屎，錢又有限，你諗多咗，記住香港人係實用主義

台灣差極都有間台積電，
香港...

香港有成班賣港賊

坡佬長遠都係移民其他英聯邦國家

再廢都係去日本，唔會去台灣啦

一來台灣勞動力充足，揾食唔易。
二來台灣都係華人社會，盡得華人惡習真傳，地溝油，猜猜我是誰全部台灣發明。
三來日日都要受大陸氣，係西門町同101大大支中國旗，每日都要嘈正名/國際地位。咁同留香港有咩分別？

利申：廢人。

台灣一樣有成大班賣台賊

国家 國家
屌，唔識繁體字？